Het is een mooi idee."
"Maar ik wil niet worden omgedoopt tot, Harry," baatte duchess, kijk omhoog naar hem met haar prachtige ogen.
"Ik ben heel tevreden met mijn naam, en ik ben er zeker meneer grijs moeten tevreden met hem."
"Mijn Lieve Gladys, ik zou niet veranderen ofwel naam voor de wereld.
Beide zijn ze perfect.
Ik zat te denken aan voornamelijk bloemen.
Gisteren heb ik knip een orchidee voor mijn button-opening.
Het was een prachtige bonte ding, net zo effectief als de zeven hoofdzonden.
In een ondoordacht moment vroeg ik één van de tuinders wat heette.
Hij vertelde me het was een fijn model _Robinsoniana_ of hier iets van dien aard.
